汽車股489點睇

今日發左少少力 之前唔知咩事炒到11蚊多
預幾錢放好